特區政府：即日起取消美國外交護照持有人免簽證訪港

特區政府今日宣布，即日起取消美國外交護照持有人免簽證訪港安排。這項措施是配合中央人民政府對美方採取的反制措施。

特區政府發言人說：措施生效後，除直接過境及留在機場禁區內，所有持美國外交護照人士訪港前，須先向中國駐外使領館申請簽證。

原文網址：

Ok,去台灣

唔夠力。應該驅逐所有美國人離開香港。
唔走既送去支那勞改。做思想教育。

快d到美國國民護照入境香港要拎簽証

香港人去美國要簽証，美國人拎護照入香港屌Asian pussy90日免簽，一直都係不平等條約

取消免簽屌你老母一係直接禁入境啦真係笑撚死人堂堂大國比人恰到上心口都係得把聲

大使館入面D staff咁點?

香港應驅逐美國領事

人要走! 錢要留低!

竟然係特區政府發聲明

但係基本法列明中央人民政府負責管理與香港特別行政區有關的外交事務。

特區政府已犯國安法 拉

不用外交護照就用公務護照或者普通護照咯
所有美國人包括政府高官都可以擁有普通護照

美帝：我即刻揸架航母過來，唔比入即刻開戰打柒你

直接坐戰機黎

美國可能直頭關閉埋間領事館算數
然後原班人馬去台灣開過間領事館
到時口交部又石頭又腳

笑die me

你中国無嘢懲罰美國人咩，做乜用香港澳門

人哋坐美國軍機直接入嚟

14官員已成condom

支那豬唔制裁返美帝副內閣級官員都唔好講對等啦

咁唯有去台灣喇

如果用普通護照要檢疫

真野唔好拎出黎講

跟住外資見到大佬走佬一齊走, 香港即日起變返小漁港, 諗起都正

免簽證
好驚驚

有外交護照的肯定同時有齊—
公務護照；同
普通護照

共匪夠guts禁公務/普通護照免簽？

noted with thanks

咁用公務護照咯

中國又再一次消費香港，但我地一啲好處都無袋過呀

仲要係外交passport

冇用

去「職業訓練學校」好似好少少

等美軍打開關門

美國領事館個壽山村個宿舍都賣左啦懵撚

幾時取消聯繫匯率
我唔想港幣同美金有任何關係

咁會冇外交豁免權
尤其係中共咁鐘意玩人質外交

人地攞枝火箭炮出黎

你攞把膠叉出黎

依家都無美國佬肯嚟啦，唔使俾李大導拉啦

香港永久居民+美國駐港大使得唔得, 連簽證入境都唔駛搞

應該凍結所有美國人資產

我真係好想知14條傻共嘅資產畀人凍結咗幾多?

美國收鳩你d經貿辦事處皮就好笑

莊閒都唔識分🤦🏻‍♂️

好嬲好嬲

歡迎加速